誰喜歡麥浚龍 加一加tg吧

最鐘意咩歌

勇悍17好感概

太sweet

金剛圈
劊子手的最後一夜

黃泥下只得我跟你，紅塵內建造紀念碑

借火

你一說就就中了我最愛的歌

呢個都正

金剛圈for sure

你那金剛圈

原地轉
櫻吹雪
我們的末日

結

林夕 周耀輝

周耀輝正

惶恐因爲易執迷

困獸

28

門

禽獸

另一邊

如果可以待你好

汗滴在血海紅不紅 散聚後味道餘殘濃不濃
那是快感還是痛 深海裡永遠看不通

彳亍

睡前服

其實成日唔識打呢兩隻字

前面是你嗎 不可能吧

我有時覺得

睡前服 彳亍

好多都好中意
如髮 舌尖紋了瑪利亞

淨係熟舊歌
新歌冇時間追哂
係呢幾日比你前來我過去洗左腦

鶴頂紅

我有時還會覺得
她好像尚在懷內

確係正

雖然我鐘意吃鯨魚的人多d

天生地夢全碟

Poor u

單魚座

你前來‧我過去

竟感慨喜歡你比生與死應該

最愛《舌尖紋了瑪利亞》

頭三分別係：舌尖紋了瑪利亞、借火、吃鯨魚的人

又覺得無力困守安全小宇宙

個po叫加tg，得一個tg

弱水三千

你前行我過去
我鍾意

你前來.我過去

酷兒
我有時覺得
寂寞就如
成魔之路
借火

秋分
雌雄同體
困獸28
無念
彳 亍
原地轉

加tg做咩

成日唱K都搵唔到朋友都鐘意Juno 啲舊歌

#tg9him